朋友遇「找錢黨」 比500找40蚊

我朋友琴日係旺角間粥店買左60蚊野食 比左500但間野找左40 我朋友無即時發現 番到屋企先發現 佢打算一陣去番間粥店問 如果間野唔理佢可以點做？ 叫佢睇cctv? 洗唔洗報驚

利申我朋友不是我

呢句已經好耐無人講過

找少一兩張一百就話可能唔覺姐,點解找少四張都可以唔即時發覺

只怪你朋友無養成良好習慣。睇清楚岩晒先好走

咁你朋友都幾on9

如果收錢既sense都無
咁你朋友比100蚊都唔其

試過係信和一樓試過 個店主扮唔小心 幾撚好戲

你朋友衰on9 找少咁多都唔知

找錢點齊數嘅基本生活技能都無

弱智好心唔好出街。

我估佢係找錢果下以為自己比左100 後尾先發現自己比既係500

叫佢以後用100紙幣啦, 佢咁On9

咁都叫找錢黨

你無試過姐, 遇見大陸閪你重仆街.
吼你講電話找小一半我都試過, 一撚大堆落你手後面又摺摺聲.

Google左 好似叫找錢黨 專收到500蚊時扮收100蚊咁找

你朋友死on9 冇睇清 賴乜野人

未聽過「找錢黨」
你話叫送錢黨或者失魂黨都合理D

找錢黨
講真我會覺得你朋友on9 多過間鋪頭有心囉

死傻鳩 抵撚你朋友死

係咪數學太差先會咁